巴士站幾時全面禁煙呀屌

行緊都話有得避下
巴士站真係硬食
吸d二手煙吸到頭到痛埋

呢啲死全家

特別上水站果到

有廢老既地方

禁咗好撚耐架喇喎好似

得總站同交匯處姐係隧道個d有禁